有冇人覺得舊屎同細b好撚樣衰？

兩條死肥閪 宜家夏天隔住個mon都聞到佢地啲汗臭味
同意請正評
唔同意就負評

冇乜人開過po講就知咩事啦

根本唔洗討論

要開post屌到等人人都覺得睇佢地係一件羞恥嘅事

細b食好多女架
唔好睇唔起人

汗香

你比佢食過 食過既定義係？